[學術討論] 如果香港七成低端人口被消失，香港可唔可以變返以前嘅東方之珠？

七成低端人口被消失步驟：
1. 用電腦排晒所有香港人嘅收入、學歷、文化，再得出一個分
2. 再將個分由低至高排，個分喺 70% 人口以內就要被消失

咁樣做應該可以 filter 走大部分蝗、蝻、廢老、窮N代，香港未來應該可以追返新加坡

我諗樓主應該唔知香港既繁榮一直都離唔開廉價，高強度既勞動力

讀下書再講啦

咁咪要進步囉
由第三廉價奴隸服務產業
進化到第四高技術創造產業